正經問:香港真正最廢既中學係邊間?

今日同啲朋友講起
想知香港最廢既中學係邊間?
點廢法?
想開下眼界

利伸:已經同中學生脫左節 唔識中學野

董之英

純粹因為個幾條片?

明愛系列

伯特利 南亞果d中學囉

其他廢極都係香港人

南亞冇得輸

五旬節聖潔會永光書院

香港仔航海

東華系列

你講成績定操行先？